連犯法都唔敢要畀連登道德批判，學咩人講港獨？？

下下要去到盡例如搭車唔畀錢罷買任天堂遊戲先叫抗爭有咩人可以做到？？個個都怕畀人捉根本無可能做到搭車唔畀錢，兩蚊老人家八達通根本係最佳同最有可能做到嘅焦土，香港人又可以得益一舉兩得，你睇下啦日本人罷工都係咁抗爭咋，做咩唔話日本人貪心？罷買任天堂遊戲似係情罰自己多過似情罰任天堂，任天堂啲game咁多人買根本唔怕無人買，自己想玩又因為咁無得玩，當然係玩老番先真正情罰到任天堂

唔識用標點符號？

？

講咩其實

唔明樓主up咩
道德批判=/=唔敢犯法

linux 都唔敢用